經歷過08股災 又淨屌港女o既手足入一入黎

覺唔覺得根本未係股災級數
最記得當年d股真係一星期冇左一半
定而家只係逃生門未關

同08年唔同，08年港股升左好多，所以先跌得多，但呢幾年港股都冇咩點升過，點會跌得勁呀

依家只係前戲，仲未插入

係 個跌勢仲要係太快 根本唔會走到
但今次比曬位大家走 唔走冇得怨

港股而家pe 9.3倍，金融海嘯果陣最低係8.5倍，所以港股呢轉股災跌幅有限，可能跌多10至20%就見底
反而美股果邊因為升得多，所以跌得好急

港股、美股PE 值，請問邊度睇到？

港股就呢度

美股我無特別去搵，因為印象中而家仲係18倍左右

三月業績期 會唔會到時個PE有變？ (唔知你明唔明我講咩)

咁叫低根本未跌完

What about the US MKT

同08平頭，未夠2000年痴線

當然未跌完，但恆指唔會有美股跌咁多